激嬲女朋友可以點

激嬲左女朋友 feel到佢真係好嬲
坐左係佢屋企樓下等佢
大家有咩放法氹女朋友
希望佢快啲原諒我

跪玻璃

搵間24小時m記坐住等喇，睇住凍病

跪lego

附近無m記 又落雨係嗰亭到坐緊

如果佢真係原諒我 跪lego又點話
細個試過真係好痛

叫隻雞，射一射，冷靜下先啦

衰咩先

鬧佢 好後悔

凍撚死人

佢就嬲死 我就凍死

屌穿佢個閪囉

收皮啦死8婆

鬧佢咩？
佢知唔知你等緊佢？佢有咩反應？
如果真係愛你緊張你，嬲極都唔捨得你凍，會擔心你啦

佢知我等緊佢呀 佢whatsapp鬧緊我
希望佢快啲嬲完

叫佢冷靜啲

分手

帽事？

7.8度 仲要落緊雨

抵撚死

你。。。 我知今次係我衰仔
要打要鬧悉隨尊便

仲肯whatsapp鬧你都未係冇得救嘅，起碼都唔係唔應機唔理你

直接上去揾佢啦